Разработать программу, которая описывает работу фабрики по выпуску автомобилей. 

Конструкция автомобиля должна описывать : 
	- кузов (тип, цвет, кол-во дверей, VIN);
	- двигатель (тип, объем, мощность кВт, серийный номер);
	- трансмиссию (тип, серийный номер).

Программа должна быть выполнена по архитектуре EAR упаковки с использованием менеджера зависимостей и систему сборки Maven (версия 3 и выше) с возможностью деплоя на сервер приложения (при помощи maven плагина).
В качестве ORM системы, необходимо использовать библиотеку Hibernate версии 4 и выше. 
Технология спецификаций написания кода EJB 3.1. Сервер приложений должен быть либо JBOSS 7., либо EAP 6..
Программа должна обладать как REST интерфейсом, так и примитивным UI интерфейсом, сгенерированным с использованием JSP. 
Формат данных для REST интерфейса JSON. Плюсом будет считаться поддержка XML.

Функции управляющих бинов и REST интерфейса: 
 	- возможность создавать, модифицировать и удалять каждый из вышеописанных узлов в отдельности;
	- собирать из созданных узлов автомобиль в целом;
	- контролировать типы связи объектов в соответствии с реальным миром (нельзя один и тот же двигатель устанавливать в 2 разные машины и т.д.);
	- просматривать результат получившегося автопарка с возможностью постраничного вывода и поддержкой поиска и сортировки (поиск, сортировка и постраничный вывод следует поддержать для всех списков, например, работа с компонентами автомобиля);
	- иметь возможность разбирать машины на запчасти, для повторного использования. 

Ориентировочный срок выполнения - неделя
